有冇人覺得how I met your mother 好好睇

好撚中意睇

以前成日煲
想當年仲要買埋本bro code
但係個結果真係唔得

未睇晒 仲睇緊第八季

我記得第八季最後個集幾好睇
尤其是首歌好撚正

一開始好鐘意Robbin 但好雞

其實Robin 唔錯，不過robin sparkles更加正

Lily好大波

番睇過10次以上

唔係唔好睇
但係the office friends好睇好多囉

我又唔會去踩底其他，我只可以話自己先入為主

好鐘意barney

係
利申：睇曬

結局俾人插得太緊要最後出碟整多咗個Alternative ending, search youtube就有得睇

When I get sad, I stop being sad and be awesome instead

Suit up!

legend...wait for it...

係好撚好睇 得閒無事都會開Netflix重溫

yellow umbrella > blue french horn

dary, legendary!

Barney 好型

Ask your mum

只要當最後一集無出現過 就係神作

Nthg suit him like a suit!

睇到喊
因為根本好多係人生寫照
特別有一集
用長鏡頭出現返唔同既人
好多人會慢慢離你而去
無論係好朋友 鄰居 屋企人 同學 定係最愛果個

果集真係喊到撲街

跟住robin同lily( house party 應該係最後一集)
Robin講佢同以前唔同喇
無得再好似以前咁 同大家一齊玩
然後喊曬口話 ted有機會成為我老公

又係喊到撲街

我只可以話himym改變左我部分對愛情既睇法
真係好好睇啊！！！

重睇都會唔睇最後一集
最慘係barney

現實會係咁，記得marshal第9季有集話佢係婚禮個日有咁多佢生命中咁重要既人黎齊晒係到，不過時間慢慢過去原來婚禮個日就係最後一次見到佢地。人生出現咁多人，你覺得喜歡重要既人，你會講既下次見，好多以後都無機會見。

無錯啊 就係呢集

睇左n次himym

宜家重新煲緊第二次
好想有呢d朋友

二刷會發現好多熟識明星客串

身邊總會出現ED朋友 Whatever you do in this life, it’s not legendary unless your friends are there to see it.

翻睇左好多次
除左好笑之外，有啲位都幾有教育意義，算係呢套劇吸引到我既原因
例如：season8有一集話每一個人都會有憎到想困佢係個井到嘅仇人，但其實困係個井到嘅一直都係自己 要識得放過自己

睇Barney食女係靈魂，自從佢同robin一齊就已經唔好睇

好想有間咁既hang out bar，大圍大埔都有幾間，大家有無推薦？

牡丹樓，好chill

重睇左5，6次都仲笑得出
成日見d人拎himym同friends做比較
話friends好睇好多blahblahblah
其實有咩好比較？每個人嘅喜好同笑點唔同
就我個人而言 第一次睇himym第一集真係笑到尾
但friends第一集就感覺普通 所以都吸引唔到我睇落去

Btw成套最鍾意Barney
Lily同Marshall真係勁sweet

呢套真係超好睇，好多笑位，同埋佢地幾個既友情真係令人覺得好溫馨，仲有好多伏線
我反而幾鍾意個結局，睇到眼濕濕，雖然覺得個mother死咗真係好可惜，始終佢同ted先係最夾，但亦都好開心見到ted同robin終於有結果

好好睇。因為呢套劇而聽wilco

最鐘意就係睇佢地落bar 飲野 9up

Marshall 個老豆過身果集睇到我喊

究竟有幾多人見到marshall聽到老豆死左個反應喊左出黎 個下真係好好戲

次次睇親呢集都喊 「I am not ready for this」

Robin 第一次對 Ted 講 “I love you “嘅時候
嗰種唔好意思同真心誠意
搞到我都肉緊埋一份
好想佢哋一齊行落去
不過依加覺得Barney好型
亦都好理解Robin
Robin喺佢面前可以放鬆做自己
唔係幾好咩

利申：睇到season4

我都係

係呀

其實robin同barndoor先係最夾

好多位都感動到喊

我都覺

首尾呼應 ok呀都

Get a suit! Suit is cool. Exhibit a

酒吧版friends
marshall死老豆個般最高質
之後就越做越差

Friends 都係一流

抄friends 抄到傻

始終皆藍號
何故添黃傘

Robin 深夜2點仲叫人去佢屋企渣果汁